[聲討黃絲] 明明茂名單野係完美既理論武裝 我唔明點解無人用

香港政府既劇本係不斷講你地香港示威者好暴力, 係暴徒, 要割席,
持續削減你地支持者人數令呢個運動自然消滅
到時共產黨又可以同侵侵邀功冇出動軍隊

茂名示威呢單野既出現, 明明係天賜比香港反送中運動既禮物
但我響連登見到既回應係
"之後咪一樣秋後算帳~"
"又一單, 成日都有架啦~"
"咪講同茂名connect呀~"
...之類

香港傳媒響報導呢單新聞上, 除左毒果較為詳盡外
其他都輕輕帶過話"廣東茂名因為建造火葬場引起衝突"
特別係淡化茂名抗爭者既暴力程度,
即係沿途火燒警崗, 破壞政府車輛/警車, 佔領當地政府大樓捉人出去打, 更加唔會有圖

唔信既話你地可以去任何一間圖書館既電腦search下呢單新聞比較下各傳媒點報...

我知道連登仔好多得把口所以貼埋今年公信力插水既TVB果篇比你地睇:

你地再比較下毒果果篇

我相信智力在水平線上既香港人心裡都會明白傳媒點解要淡化茂名單野
因為正好完美反駁香港政府"香港示威好暴力 要割席"呢個論點
人地頭尾只係四日已經攪掂
第一日政府公布準備起既生態公園其實係火葬場
第二日當地居民聯名上書反對
第三日見政府無回應, 當地居民進軍市政府總部, 沿途燒毀警崗, 破壞警車, 佔領政府大樓, 捉人去打, 示威者仲話香港人軟弱, 係反面教材(好似係, 我唔fact check lol)
第四日當地宣布不會起火葬場
香港呢, 香港攪左半年達成度先20%

我希望所有黃絲都記住呢單野
以後同藍絲爭執比人話暴力時可以反駁, 如:
"你知唔知我地比中國人鬧太軟弱, 係反面教材?"
"茂名細所以不值一提? 茂名面積有30個香港咁大..."
"茂名人少所以不值一提? 茂名人口超過600萬..."
"你冇聽過呢單野? 因為香港政府既劇本係香港示威好暴力麻, 點可以報中國人鬧香港示威軟弱"

推

習曱甴推

係wor 屌!!!!

大地中國人暴力過我地 同共產黨正面交峰都贏到 過程都係用暴力

人地用暴力成功
我地要成功都不得不靠暴力

其實係 人哋仲要成功爭取

[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）

成日話抗爭者暴力嗰班根本開口埋口都講梗打死佢

區諾軒怒屌《公安條例》含糊寬鬆過時，幾時搵次遊行聲援？

好彩我唔係喺茂名警務处度做狗

往死裏打

唔係講笑
佢地嗰種兇狠唔係香港人跟得上
唔係話行為上跟唔上 而係連思想上都跟唔上

不嬲都係

你跟他講道理 他跟你耍流氓；
你跟他耍流氓 他跟你講法律；
你跟他講法律 他跟你講政治；
你跟他講政治 他跟你講民意；
你跟他講民意 他跟你講政策；
你跟他講政策 他跟你講接軌；
你跟他講接軌 他跟你講道理；
你跟他講道理 他跟你耍流氓。

我覺得係
香港人唔夠兇狠 (咁始終大家風氣和平比較錫身)
同埋
茂名d公安無警曱咁有錢咁多人
香港警曱人數比例同裝備級數
直程係比得上軍隊
全世界數一數二比例唔平均嘅警曱人數+工資有香港份

而香港示威者又冇受過training 好多人半年前都仲係毒撚一個/打工仔咁
仲要好民意撚慢慢接受緊暴力 (想當初爆玻璃=暴力, 玩火=鬼..)

好多種種因素搞到武裝起義唔到

話說公安有冇槍？

起碼都算有問責賠償
尊重返民意 令村民信服
港府嘅問責制真係。。。

就係唔想跟中國果套先反抗
點知原來香港已經衰撚過中國
仲點叫到我地屈服

係我地帶起全球對抗政權運動
而香港既進步就最慢
香港人有無咁斯文呀？
我地d效率去曬邊度呀？

4日就得到回應

其實無香港事件backup
中共點可能讓步
中共依家為左保住香港
為左要分化中港
咩都做得出
期待佢地玩火燒身
越來越多群眾事件

但係人地荿名有internet control and censorship
都可以搞到咁成功
香港呢